殺呀 殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

柒頭皮

毛賊神經病

等候人道毀滅

我張身分證就嚟唔用㗎喇

屌！屎！忽！
屌咗八十幾年

你需唔需要呀？

我第日啟動「公」程式時候，我唔會再通知呢?柒頭皮o架喇?！含家鏟呢，全部都-係共產?！出去！

全黨死清光

宇宙通行證

時辰未到

全國鳩頭,犯左雞姦死罪!中國共產黨,隨街屌死自己老母,衣冠禽獸!!

仲有人記得

當年個個都笑, on9

經典重溫

以前睇, 真心笑, 依家睇, 冷笑

他特別在文章中提到，自己離港之前，即英國準備交還香港予中國之時，曾走訪香港一間精神病院，一個病人禮貌地問他，為甚麼一個號稱是世界上最古老的民主國家(英國)，在既不徵求市民意見、又不給他們留下民主前景以捍衛自己未來的情況下，把他所在的城市交給政府體制非常不同的另一個國家(中國)。

彭定康指當時其助手說這是一樁「怪事」，因為一個住在精神病院的男子居然提出了對香港前途「最清醒」的問題。

Push 阿伯講中哂